呢件大陸妹值幾錢

Facebook: Nagisa貓咪

bam

1200

Hj 300
成套就1200到

俾盡巴打有冇開ac?

第一張..

第一張

等俾盡出指標報價

帽事既

俾盡巴打轉台未

應該未

轉左啦 今朝見到佢

-1000
對大眼仔好撚誇張

P到咁撚柒 比狗屌啦

汪汪

bam!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我記得係1200

玩開𠝹手？

最多1250／Q
(蘿莉，微波，靚腳，臭西）

隻眼嚇撚死me

頭兩日已經見到俾盡巴打

嘩 此風不可長

俾盡巴打

勇者